我將啲屎由強國帶咗返嚟香港

係這樣嘅。
今朝早我人在強國，準備下晝返香港。
當時覺得有少少急屎，但係我唔忍心將啲屎留喺強國，既然唔算好急，咁我就冇痾到。
之後到咗下晝喇，除咗經常放屁之外，都冇咩問題，於是上車返香港。
幾個鐘之後，我平平安安返到屋企，一入門口即刻攞埋啲繩衝入廁所，綁住對腳，Ｍ字腳咁樣坐係馬桶上面，暢快地痾
我山長水遠，將啲屎由強國帶返嚟香港，等佢地唔洗留喺強國，可以由香港嘅馬桶沖走，真係幸福。
痾屎都係要喺屋企個廁所先最舒服。

有圖？

咁都要有圖...
你想睇咩圖？屎圖？